Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 246 唔好搞事唔該

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

竟然冇中sad已經花光所有運氣

熟面口留名（希望係）

唔好搞事 唔該

85+150+KFC

新PO留名,支持繼續上網訂

WHO

肥Thor幾時岀

想收返

WHO?

等緊第三句金句出現

炒唔炒得起係視乎本身售價同埋工藝水平。不能否認，有炒家係對銷量有保障，好似iphone咁，一加到天價，冇炒家，銷售即時下跌

屌你老母啦
Irongg公認出得差既都炒到家下個價都仲講得出咁多狗屁

佛系收85 頂盡訂+150加餐食到飽kfc
我決定以後每個post都留個佛系收85 睇下會唔會搵到有緣人

大家唔好搞事 唔該

我要不停完善我既徵post

諗定247個post名

得閒留個名，陣間俾人當新黎

睇交流區d癲佬廢up真係會影響智商

新post 留名

發掘訂野新渠道

不過有時係幾好笑

50其實好靚

開walk in未啊DLLM

又追到氣咳

下個post名？

炒狗末日不可能

Homecoming 普通gg 3500都有人秒要好有錢

可以見識下人類可以去到幾蠢

報消防

無黑紅gg

新po全武裝50留名

好撚＂呀＂位

有無人一抆隻movie promo紅藍gg個頭會咁？

屌 申請左好多次 都唔批我入

你個名

Ffhgg 可以用hc頭雕 好似係

好應境
btw可以正常裝翻落去

有人話唔得既？
有無ching試過？

唔好睇咁多
會俾佢哋影響

邊到收到風

爭塊膠布

係裝到

真係條友柒咗
點會用唔到啊

不過手上都無hc gg
算唔換了

點解無人放Bucky

上咗戲可能再貴d

D人真係好笑
肯排就有 就打去報消防 同要求網上訂
好啦 開網上 又話冇Mon post 好快賣曬
之後又話抽籤 抽籤一定係最差
有份打去報消防而又訂唔到既 送你幾隻字

因為佢喺我手上

到底用唔用到homecoming peter頭

sorry當我冇問過

Ck chan賣hc頭都唔益巴打

梗係得啦
因為上半身係sad貨改返
下身係新貨

直接開名
我父親節仲未送禮物呀ck chan

做乜鳩

想問 潛行gg 豪華落訂幾錢

一千

咁又想問吓iron spider頭又得唔得呢？
嚟緊會拎movie promo但無iron spider

去呢度訂唔洗比人撚狗

拎唔拎去整好

2020 q4先派見到個排貨日期個人就頹頹地

派

instant kill eyes已成經典

留名

7月15日 （星期三） 2020年既15號先係星期三 ， 所以2020年先比公開訂 。 係咪咁

Next time baby

未必關ht事
電訊商delay

邊會吖如果係20年 比人燒鋪都似

班人點做都會嘈 頭先連人點排隊都要鬧
一換一都唔俾，玩玩具玩到痴晒線

新假期講， 如果你望返今年既7月15，係星期一黎。 所以新假期係真既話，2020先有黑紅訂

7月15 留名睇人報消防

藍紅可以點做先有？ 除左食人炒價，好想要返一隻自己收藏

冇諗住掹

藍紅+$150+KFC 就可以有

到時可能現貨呢

你唔比人寫錯架咩

scarlet 必訂(訂到既話)

無知一問 KFC係咩

爛左咩？

新手仔 一隻都冇

過日本正價買

新po留名，一日爆2個po追唔切

我都想

你放mk85訂+150比我 就知架喇

紅藍只可以食炒

肥雷快啲開訂

好快，證明ht已經成功製造話題

掹左幾次
個頭裏面d膠紙好似就爛咁

KFC

有冇圖睇下
咁化學 我見d人好易就抆到

有無人聽晚睇第一場
想你劇透果件隱藏件

諗住由佢
用死呢個頭算
真人頭等紅黑到手再算

一陣 HT 話冇預你掹出黎，唔比保養你
說明書有冇話過摒得先

HT係咪唔撚記得佢哋咪公佈85配件

地點就埋你都得 方便你食到行唔郁 送你返屋企

唔想再掹

So sad

就係無

KFC 地點就埋你都得 方便你食到行唔郁 送你返屋企

所以放棄了，由佢

玩紅黑/潛行，唔洗食咁多炒

要入好入喇，套戲就上

Ht9流區入唔入都冇所謂

toys hunter

之前walk in 訂左隻mk85 要等好耐先有得攞 , 果次係第一次買hot toys .

利申：一隻都冇 ， 2020先會有第一隻hot toys

真，潛行而家收單算平

@與天鬥 機會來了

+150收

係咪好想知咩係kfc呢快啲訂+150放比我 我話你知
唔係驚你心思思

唔好搞事唔該

好想要紅藍，係咪除左食炒價，就得返去日本買

紅黑依家又炒到傻撚左 ， +700up ， 想要但買唔落手。

怪就怪自己手腳慢

你紅藍/紅黑目標價幾多先

係
等walkin

紅藍/紅黑 同你換85

我買hot toys 都係純粹真心鐘意，一隻就夠，所以唔會炒唔會放，sorry

抽籤一定最on9

紅黑都仲可以等下，紅藍都派緊貨就真係只可以食炒

我已經唔止+150仲有任食kfc 包送人上返屋企服務

唔洗sorry我地都係講笑

對比得一包檸茶，你出手好豪華

我諗住都係訂+200-300 我都知冇咩可能 ， 唯有等。 又或者等有心人

有冇消息話幾時會有。 定無止境地等

紅黑其實有可能既
但紅藍真係冇可能

有冇巴打上年31/7 PS4 gg 單收到message 派？收咗張單未加名好淆

為左85 唔豪華啲 點對得起有緣人

最精彩嘅拎晒黎做預告

我再試下

新手小試油刀

上個post好似有講，冇記錯好似到派到30

套戲都就上 幾時再派movie promo

咪又係照買再睇

我係信和果間 問過啲職員，佢話紅藍派緊貨，如果派曬，可能會有小量比你Walk-in 買。 但就要係尖沙咀果間 希望會有一隻比我買到

希望聽日

GO GO GO RB

話明movie promo，話唔定聽日就派

首先你消息要靈通過班炒家同埋快過佢地去買

到時再留意，希望你買到

請26號假
25號晚放工去排

啲人見你送埋返屋企先唔敢放俾你

I am ironman都拎埋黎做預告

都係既，又冇望啦 想要一隻都咁難。

但rb貨有一個問題，冇保養

11 5:30

7月25號?firm左啦咩?

劫色?

我好好服務架喎包佢開開心心賓至如歸

1000隻好快啦

巴打咁chur排通宵其實動物節個流程係點有限量？

話說，我見人上網抽啦，有冇得早小小知道邊日12點就有得抽？ 因為我見佢都係果日既早1-2個鐘先放消息。返工既話 好易miss左

我應該今年年尾先有第一隻ht iw雷神

冇架 大家都係mon住fb好似我咁就唔小心miss晒

日日12點捕ht喇

1155好捕啦

咩早 1-2個鐘呀 早1-2分鐘炸

我下年先有 要等好耐

係11:55放消息去Hot toys 英文page先

正正常常揼個骨應該都唔止150 仲唔係有古惑

已經唔洗mon post要訂都訂曬

What about Thor?

好chur喎 日日12點都要睇住hot toys ， 好勤力先會有一隻

動漫

早5分鐘好mon定sb fb page今日隻紅黑gg真係痴撚線

暫時FFHGG SL 黑GG 紅黑GG都撳到

支持停止上網登記優先
全民排隊

Cap低先。 買玩具玩都要做筆記

唔緊要有心玩 怕咩等耐d

揸ca盾最型

不如放張85比我 到時你就知有知蠱惑我知你有85單既

deadpool係我第一隻 下隻應該都係雷神

玩突襲

多謝班仆街傻屌報消防叫上網訂啦

大家有單拎得貨就爽手啲去拎啦

無呀
淘寶有無得買？

我得一張 放唔到比你有多都可以既，但我次次都只係買一個。

有

dp必入可惜之前rb有現貨嗰陣冇入 後悔了

rerun年尾派？

差唔多 最遲應該2020 q1-q2

睇黎你唔係我既有緣人你同kfc都無緣了

想請教一下
iron gg 發射器塞唔入蜘蛛絲
要點搞？

Iron spider用磁石頭點同

我都想禁做

到依家都係唔明KFC係咩， 我凈係知 食野果間KFC

其實呢幾間野信唔信得過嫁

呢隻野唔太陽照唔吹風唔摸佢就咁擺係度幾個月都爆皮？

好似可以整爛舊磁石,再塞個joint入去

u know me bro
見你咁慘 放張黑gg俾你

我未爆
我覺得無D人講到咁化學
利申成日大扭佢 係有D摺痕深小小咁

same 佛系收唔到

HOMECOMING GG 隻腳係咪寫2019?

咁我下隻都係iw thor
依家打算入隻deadpool陪gg仔

你放俾佢 佢+150再請你食kfc

新手留名
訂咗hawkeye同black widow

thx 巴打

Fb有homecoming 普版 $2400

我有喇
依 你可以做其他人既有緣人喎 唔知會唔會好服務過我呢

又想要返

被人搶咗啦
仲有個脫坑，大量2手同單放

放俾你 你再高放出去咪加大左個本錢

秒左

冇晒配件都話低？
此風不可長

你對我有咩企圖！咁想放比我
我守身如玉架 我會大叫 唔好 停

新手入坑以黎真係未見過

如果有埋D件

連登許願池我記得琴日有巴打想收

有無全能嘅巴打知如果想喺淘佬搵呢隻led燈應該打咩keyword

玩ht玩到要搵第三方訂 你話幾撚on9
應該有walkin既 大家睇定d先

許願池

有埋佢放9000$啦

許到懲罰者比我未

貼張相出嚟再許個願

許到但貴炒有咩用

想問呢 依家有咩貨係可以walk-in 就訂到？ 我成日搵唔到邊到有得睇

想要勇度，求許願池幫幫忙

唔該

要打上20樓問或者上20樓睇果5部電視

勇度成3500，追唔落

近一個月入坑，未試過打通20樓個電話

原來係咁

冇機會再出，想要都要硬食

正常，我果次都打左21次先通

20樓電話自從EG上後已經長期打唔到

請嘗試打去RB
20樓冇時間聽電話

不過可以肯定wm mk6未截

2900 食左普通版 有買貴 冇買錯不過

thor rerun好似19 Q3-Q4派

話時話個職員老點我 叫我25 26號留意fb 睇有無walk in 點知今日出隻紅黑 但又無公布有冇得walk in

馬雲網唔係有得圖片搜尋咩

我做佢個位都唔接電話啦,—班ON9問ON9問題

想要concept art 隊長，求許願池幫忙

下個post 應該叫：7月15日係星期三

叫你留意出紅黑GG

等於我上年2000食左隻hela
以為已經好貴
但係見到今年d價，再睇返figure本身
即刻覺得2000好值

我估星期五仲有

有得訂mk6 wm咁好？

原來係聲東擊西之計

岩呀 對比返隻figure本身真係算值得 Yondu整得好撚靚

Fake

2000都叫貴

佢想講買第二隻罷啦 唔會開walkin架

出mysterio啦

好撚攰 依加要估估下開唔開walkin

玩家反應好似一般

真心覺得麻麻

少貨之後就火箭

幾多幾舊入wm4好過

又係時候吹奏WM MK4

上年買張單比多600，我覺得已經算貴
點估到佢一次全派，之後會爆升

我訂左
原價訂我ok既，但食炒入mk6真係不了

聽日見真章 sl聽日係最後一日 如果有walk in應該係早一日會講

咁既價唔抵啦

出咗名叫人唔好食炒，但係自己又炒

叫人取消交易正仆街

實物其實都幾大隻下，唔太差

收到

紅女巫

每次上去訂野望一望
越睇越靚

利申:一早訂咗

其實身型算唔差，係真係武裝太少

哭

舉腳贊成出紅女巫

falcon

而家果5部電視都唔準啦 有SL既

哭 女巫 Falcon求其出隻啦 前提係之後要有walkin

駁唔到

靚又講唔上 醜又唔係咁囉

復3，4兩隻版本都訂晒，如果出埋重甲，會照訂埋

都係搵唔到搵咗去單車啲配件

個身型真係唔差，每次上20樓見到隻display d水口位條嚹咁明顯，都覺得佢可以拆甲換做重甲dlc

越少人訂就越有機會執得再靚啲

想收果個咪我囉

較撚定聽日12點鬧鐘先

我一收到見啲甲花我諗緊係戰損定sad

Deadpool屌打gg

好在冇財迷心竅放走左

明白哂，唔該清！

識發光武器
層次當堂唔同曬

咁先值翻個價

有無巴打有好介紹既display box可以放到3-4隻

真係好靚

係幾抵嘅 依家ff電影版都要$2100-2200

即刻靚左好多

即刻超好J

如果隻藍做返電光藍唔好咁深色就仲正

開始恐慌性賣啦

我2:00幾

同意 隻藍色好似太深

Iron GG 係咪全派左

訂左endgame美隊，但算唔切 ，想入多隻，呢隻大點睇？有無人分享下？

yes

二揀一
要
著燈深藍
定
無燈淺藍

我要佢跟返官圖用透明淺藍
屌你明明宣傳係透明出到嚟變咗實色

HT根本有條做件燈

趕起貨咪唔做囉

真 吹奏下先

2000蚊炒價等於我去追隻黃臂啦

又要吹奏潛行裝

早期嗰啲隊長可動性好一般
睇你想要邊個版本
而家入iw cap抵玩啲
美隊2嗰隻有雙人版
我都想要嗰隻便服隊長 不過唔見有人放

交流區有人11:31

Dx11 2500 個個騎劫

Rescue一個月都冇 咁快截
好似訂左早2日

咁咪下星期就知咩料
如果佢7月頭開

我鐘意呢件衫靠鮮色！ iw隻色太暗 ， 我多數擺多

Pm條友都唔應，似玩野

我覺得紅黑>潛行>紅藍
可惜我剩係訂唔到紅黑

same

最後我都揀左淘記

訂6寶係咪係個預訂網到tick想訂邊幾隻咁定直接登記然後去到現場先簡要邊幾隻？

吹奏紅黑>速龍裝一開頭2次full register搞到我即卡簡最尾個日。

我等walk in
無先食抄！最多放紅藍回血

人一定係貪新厭舊

有walk in再訂
淘記個隻到時最多原價放

淘寶啦各位巴打難得大陸大把貨

限量500套？

4寶係

6寶過左會場 會有普通版 係小1.2個特別配件

下 咁少咋咩 我見fb一大堆mark7單嫁喎

無張SB單係手唔習慣

呢套好似係戲服 難搵啲

你見到mark 7 呢set 有幾多款？幾多寶

我都有呢種感覺

🤣🤣咪一樣，單咋嗎。

到底間嘢係乜嘢運作原理

20 Q1-2呀

本來都覺得50太流線型 唔夠型 但現貨出到黎唔知點解愈睇愈靚

屌 又俾hottoys強姦咗個審美觀
我而家覺得47都靚 之前覺得銀色好柒

遲下會有？

50真係好靚

係囉 佢收呢個價炒狗唔洗玩

85應該會更加靚

吹奏潛行，可以組全黑偽Dark Avengers

Concept art 隊長

如果無endgame 個熱潮 Alita 個啲會唔會多返啲人訂

用PS4 gg 同人換Iron gg算

姐係紅黑嘅隱藏件可能關iron man事

Alita 第一隻女性DX要訂

我覺得hot toys好慳皮
入面有好多配件可以出
但剩係出個地台同身
所以我都卻步 無訂

唔係DX la
有rolling eyeballs姐

突然變DX

係咪要開始吹奏
HT 員工黎

師兄你咁講法搞到我唔知入唔入好

係DX咩

帥巴今日有個動漫list流出係真定假？

ACGHK 2019
pre-order:
endgame thor
endgame war machine iron patriot armor/ rocket set
spider-man far from home suit
dx18 ironman mark I diecast
coming soon (new display):
man in black iv prototype (chris hemsworth, tessa thompson)
spider-man far from home mysterio prototype
the new mutants magik prototype
shazam prototype

扯扯地

agent Smith batgirl

愈睇愈靚

吹奏

假無Star war

邊個話一定要有star wars

跟本iron man 同 war machine 兩個系列 狗衝就是了 不用想太多

假 MIB係blitzway度

啱啱買撚左隻膠mk1

FAKE 冇親生仔

無sw 9成假

實物真心唔差

Bw 我覺我都ok唔錯可以一訂 但浪人直頭係必訂 好撚型 遲d話唔定又火箭

利申：一早訂曬兩隻

Iron gg 多唔多sad?

X2

到而家都覺得柒

之前我都講過 當你有一堆iron man 同 war machine 擺埋一齊display 邊隻靚d 邊隻爭d已經唔重要

重點係成班野放埋一齊個feel 係型到爆炸 除非你只買一兩隻display 先要諗買邊隻

放心截左就靚

搵uv燈一照

痴lup lup

主觀睇法都叫人驗眼

我都係仍然覺得隻銀好柒

炒得起特別靚

Iron Man Hot toys movie master piece, 3 Mark 42 XLII diecast figure.

好平
佢寫住die cast
即係合金啦
有冇服?

不過呢款遲下想要都唔駛食炒一定炒唔起

笑死
Facebook 有人話天貓後追 mark 50冇左個真人頭

今日話淘寶訂既睇路

Hot Toys HT902657 Marvel Captain America Collectible Figure, Red White & Blue

呢隻都減
可惜有啲普通
唔係個盾有爪痕果款

官方淘寶乎？

佢話 天貓 應該係呱
佢都冇寫到明

後追應該向人收

係咪全新㗎

係

今日減左55%
有少少心動

Iron gg 有冇sad?

個人鍾意CW呢隻藍多過End Game隻Navy

唔知寄香港幾錢喎

成隻

成隻so9sad

呢個價
如果係爪痕盾
我衝左
雖然好鐘意CA
但係仲爭少少先過心理關口

差咁個人推你
快d買啦！！！！

戰損版好似要4千幾
Y拍見到有

大力啲

戰損真係正好多
買左呢隻見到戰損
又唔擔保會唔心動

呢到邊到嚟架 巴打

上次去rb 睇完實物 47 比睇相靚好多

邊個話主觀就唔洗驗眼？ 人黎！！照拖佢出去驗眼

同返46比真係差好遠
如果唔係我鐘意流線形投左50一票 46就係我認為最完美

遲下唔會買到
邊個on9會買黎炒
肯定全部自用

現貨黎講46係最完美 但7同85都有機問鼎最完美呢個寶座

5仔都正

量子ca再配舊版ca？

孩之寶出咗隻 白色邊蜘蛛俠
唔知有冇機會出spider-man UK

Tom 仲有無british accent

joker又唔見減

uk隊長 靈蝶阿哥

佢自己話用唔返英國口音拍戲

3 figures have an announced release before end of Q1/2019.

5 month and 26 days too late:

• Batman Justice League MMS455

• Batman Justice League Deluxe Version MMS456

2 month and 26 days

• Superman Justice League MMS465

以前試過最遲出貨係遲咗幾耐

浪人真心正 又多配件
不過呢排入咗好多單 要休養下

Dp真係百搭 冇吹奏錯

後面隻MK42好靚

我等唔切7仔 50 renrun同85個D
咁岩重睇左一次im3就忍唔住入住42浪子 玩住先
好墜手好爽呀

多謝呢度既HT員工
冇入Dp都唔好話自己有玩Hottoys呀

聽日走去加名會唔會排到仆街

加名好似可以去兆萬

係

Hot Toys 1:6 Scale Star Wars The Force Awakens First Order Stormtrooper Figure
白兵都減

新手唔知 唔該曬巴打

屌 個mega爆左down唔到野
入返黎取暖

買infinity war都唔買endgame啦，endgame咁悶

屌講起就嬲dllm

好擔心生產線拎晒嚟出m記
DC依啲就會趕工爛qc
有456首日

agger，上年黑cap一開波都係2800就有。

今年四寶？
im
紅gg
仲有邊兩隻？

四寶係IM CA PAPA ANAKIN喎

呢四隻唔係上年咩？

我前幾日抽左個黑gg， 我睇email唔見個hot toys 二維條碼 , 以為抽唔中。 點知睇返email , 原來去send左去「廣告/宣傳」果type. 但發現既時間 已經比設定時間過左1個鐘。 想問巴絲試過咁？ 可以再比返個訂錢？ 因為好想要返一隻攞黎收藏。我自玩

咩時間唔明

經一事，蔡一智

佢咪set左個時間要你去比錢既 我miss左

講左好多次gmail去左嗰邊
下次請早啦

我新手唔知 ，只係cheak平時果個位

上次SL 已經有嘅問題

比200 300食炒

有冇巴打知上年動物節有咩cosbaby賣

唉 好sad

勁中意扭隻ffh spider man

睇錯，以為講上年
自膠

用gmail既巴打，請去設定disable宣傳folder

其實check email要禁所有郵件個格, 唔係會分到散哂

係sb個page有，有一堆仲存在緊係rb

大蟻連ANTMAN其實幾得意

買左個頸枕

上年買左antman同wasp果2set cosbaby
點知rb同log on仲係長期有貨

想問rerun既mk50同thor，預定幾時派貨？

2019Q4 THOR
2020Q1 MK50

有冇巴打換A3Thor單
有4/14號 紅黑GG單

係幾好扭

1999

[member]你講呢幾點同55有咩分別[member]

4/14都講得出

派jw未屌你老母

開始讀中文未?

其實係咪同homecoming完全一樣

腳板底唔同

佢係咪想講iron gg，都係紅黑色嘅

4/14咪 4號同14號
我紅黑GG想換A3

A3 Thor

你上fb應該好多人同你換

原價入就真係抵屌到爆

無錯

唔訓都要推post

求今日派ffh gg

原價入

等有緣RB現貨算

antman果幾款logon同rb長期有貨，蟻set都有

食炒入就唔抵
始終唔太多配件

呢隻會有現貨

係都等埋有冇公開先再換,換完一陣有得公開訂就gg

派到11號3時前

回錯 I MEAN FFH MOVIE PROMO個隻

不要再說了，快啲派多一水啦

訂呢兩隻邊夠好快你就成疊單
不過唔好用間尺度幾厚

訂單間尺.jpg

發現好似布衫嘅唔會太差

入左坑大約兩個月
都8張單了

紅黑換IW Thor？

係啊

彩色影印完之後當海報牆紙貼上牆留念就OK，之後放單保平安

派輕甲bat未

點4/14 法

4號/14號

好似每件收你400至600
翼都有得加燈

DC停產左啦

咁襪呢？

唔放啦，真係想玩

變牆紙

2個月就咁rich

巴打好有米

rich 時間一樣 有10張單

追16隻現
都係入坑2個月，但假設後日紅黑收到email都係得18張單同3隻現
見到後追1隻等於買多1-2隻同張$500嘅單炒到貴過隻嘢全數定價就唔想追

唔知今年肥thor 重甲wm係4定6寶
如果今年動漫有得網上訂果時可以簡日子就好

成班米王

有冇買佐FHH GG訂單 既巴打 冇去加名？ 岩岩收佐張訂單，諗緊加吾加名好 派到 十一號
應該就到13 號掛

反智

btw係movie promo個隻？

太少了 再努力下

想請問一下若果想收隻deadpool應該收1.0定2.0好？啲料有無話太大分別

能力有限呀
真係有愛先訂

2.0, 件衫 d 料好好多

一定係2.0唔洗諗。1.0好多都已經爆曬皮

6單 3現 2未訂

你準備訓醒就見到前面多左堆人未

過百蝻人

希望隻紅黑都可以任扭

雷神原裝斧頭真係會不舉，要用風筒吹返直

咁大鑊 呢啲冇保養

原裝都不舉，副廠2.0好似無問題

rerun到左應該會買翻把

我買個隻好似係再版 完全冇不舉問題

未來人？

今日攞左 只係開左佢睇過下
幾怕真係咁化學 仲諗住放

呢隻而家炒到2400，就算你玩到爆左，原價放返出去都有人要啦，驚what

應該可以，睇官圖應該都幾扭得下

上年無撳
直接登記 等派籌

我會想扭呢個

點保，比番個淘寶頭你囉親

有既話我會walk in算
動條隊真係cls

一來一回都唔知搞幾耐

係咪然後睇彩數 中唔中籌？

今年個勢仲大獲過上年

成盒寄返去換，返黎有真人頭
但無左IM頭盔

同問 係咪證記左就抽獎咁抽？

究竟聽日會唔會有SL公訂

bot炒家已經準備好晒
無限授權書大法

應該今日公佈

希望今年動漫比我上網登記到又抽中星期日最多到時訂埋我睇唔岩既野 係到原價放返出黎比各位師兄

如果可以公訂 後樓梯會唔會又俾人排到俾人報消防

官方都缺件都唔知講咩好

我30號去訂2隻gg 驚walk in會多人到仆街

你個名我都想問 由戲上問到宜家都未出

會死人預約左既黑G,SL排死

人地香港hot toys更本唔想做香港人生意，大陸市場甘大，自己上淘寶訂，大陸GG俠有成個月時間訂，慢慢玩，香港食屎啦！

訂咪訂點解要比全世界知

係抽,唔使搶動漫日子都係隨機

有無巴打尋日排1:15-4:30

我都係

最多都係會再開網上預約，
再揀日子

講真排我唔驚，訂到就得

SL差唔多直入
不過要同買GG既人龍一齊排係難頂D

咁唔好再嗌報消防啦

點解呢隻又炒到 啲人係咪傻

我係笑緊班PK

尋日上去換野
見到直入Sb

大概幾點

我都想知聽日下晝去,唔想排到豬西. thanks

紅黑spidey憑咩加800～1000？

憑個泡泡太陽眼鏡

快啲開walkin啦，好想買紅黑

憑佢係Spiderman

好似5點左右

唔好意思 想請問淘寶訂既流程係點？ 心思思好想訂

I am Spiderman

85單都係+1000
依隻仲要黎緊一定有walkin

真望落配件好普通，無homecoming dx咁震撼
等公開訂班炒家食屎

一定有戇鳩仔用呢個價收，不過唔多

如果雷神肥仔都咁玩網訂

真係會引大班人遊行

會唔中,日子係隨機,上年首日,比陳生當狗撚

開咗個頭就唔會走回頭路啦
一定係上網訂

依家個個賣po都差唔多800up喇

回落緊啦

除左黑卡銀卡VIP D單放到
平民果D單實比人放飛機

啱啱$2200入左隻Iron GG 好驚今晚之後要坐火箭

依家600至700，炒家開始縮沙
尋日夠膽死+1kfuck撚左

咁肯定係上網訂左頭個一批先 之後再開walk in 訂

Gg派未

加上街鋪有得訂 又話15號有得訂 除非你好趕住玩
真係唔洗炒貨入

明明都話7月中開walk in

到時唔俾縮沙

只要今日公佈SL可以walk in,蜘蛛應該直插

如果今日無公佈既話 即係之前全部話可以walk in既資料都係流 咁就仆街了 d單都直接破頂

唔一定㗎
上年6寶完咗冇walkin

一係12 一係4點 公佈

咁唯有淘寶

限定又點同普通野

淘寶無頭Mark 50

我唔信hot toys 會咁仆街
Ffh gg係有講明限量千隻
但star lord, stealth suit & upgrade suit係無講限量

淘寶好撚大風險wo

19年新挑戰網上訂+walk in

無真人頭

iron gg你J完襯有價快啲走

我諗都係個別事

跟交表時間派日子時間呀
full就明年請早
上年先有人fake人話係抽 剔哂就中獎機會大d

肥神可能放喺六寶呢

何解，皮易爆定點點

咁要幫襯sl
見佢真人

史上最差用料

依家拎貨同訂野同一條隊？

咁即係揀返啲豬頭骨會易啲中

呢隻唔值炒貴700
隻矽膠料真係好唔襟玩，郁一郁好易留痕
Btw尋日上去換gg頭，staff有教點換眼，正常㩒一㩒眼角就換到

其實我都諗唔到有咩料會比呢隻料好，巴打有何高見？

上年唔係啦
見有人排6粒鍾淨係拎一張單走

即係要就住玩啦，Ching 呢隻多唔多sad

想問下6寶到時係網上係揀好先再去訂定係其實係類似拎籌咁到時去排隊先再揀?

動物真係痴撚線 一排就半日

唔好開呀, 我今日仲要訂潛蛛咖..

屌 成個fb都係單 想睇下有冇野後追都唔得

多，好多，隻料已經好sad
但造型真係靚嘅，gg係我訂嘅第一張單

揀好訂乜 你再去排

第一日係咁姐

其實佢出合金版既iron gg 會唔會好d
雖然出合金既話 就貴多1千

差 ? 問過幻視 同所有著皮褸既角色未.............

你當佢係花就得
擺一排就會謝 , 然後掉

但係合金 你玩得冇咁順暢喎

即係點都死

3點幾去 5分鐘訂完

皮褸我都仲說服到自己
但隻irongg 全身係咁都食得落

你買埋我果份

LUNCH HOUR 同6點後放工時間最多人

安排問題,唔關日子問題

Thxxxxx

On99簡左1:15-4:30
一陣蛇出去

都唔知要幾時先後追到隻勇度

岩呀 真係日日都要排半日 睇下條隊長撚到癲

SHF

佛系後追 我都等緊入Falcon

唔該巴打希望到時可以搶到唔洗食炒價啦

要彷金屬色市面真係無咩選擇
佢係一件有期限既玩具
唔好當係永久收藏品就得

佢第2日就CUT左個COSBABY區使隻鬼半日

我可以換

呢隻野都成千咁濟 好似 柒撚到咁 我寧願唔買

啲人真係炒到傻左
係ffh紅藍 開左盒都放2000

啲關節

SHF 點同Hot toys SHF要成千就不了

mk7要追

幾號單
前 中 後

呢隻邊係shf邊使成千

自膠 呢隻唔係shf咩

shf柒好多

thx ching